今晚放工想幫手放文宣落自己幢樓d信箱

今晚放工想幫手放文宣落自己幢樓d信箱
順手幫手宣傳星期日出黎遊行

有無邊張文宣可以share

Pish

放信箱呢啲最有用

我想要d正常d 我幢樓d 人普遍未去到咁老

Airdrop 出去畀人preview睇！

小弟做影印機公司

可以幫大家印

如果sd 出去 唔好出呢d膠圖啦
可以認真返少少

A5宣傳單張 300dpi

我響公司印

但想揀張文宣用

會唔會講明遊行好d
我驚咁樣會嚇親想和理非遊行嘅 以為果日出黎衝擊
發夢諗到

因為想派自己幢樓 想大路少少 同溫和d叫人出黎遊行嘅文宣

可能要去文宣post 個到找，有好多張

會唔會好啲?

貼大字報！落中環串聯！

推

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

時間地點呀

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！